港媽淘寶買暖風機 疑「火數」過大致插頭燒熔

無保險絲？

竟然冇燒到屋天冇眼 天個眼係屎忽

大火數仲用轉插
係咪淘寶都抵撚死啦

1000W以上用轉插死硬

不過最好當然唔好用轉插

諗起之前淘寶買8000 幾 w 熱水爐個post

港女真係無咩常識的 以為一個轉插就搞掂

果個直接駁線唔會插頭燒
最多都係成部爆

張相轉左做13A 喎

冇燒死全家真係好可惜

轉左三腳等於三腳13A

首先有幾樣野
1: 你永遠唔知大陸嘅雜嘜牌子真正嘅輸出係有幾多
可能多咗可能少咗
其實買大陸版嘅大牌子有時都會驚啦
咁點解仲要走去買雜嘜牌子呢

2：有時電器用到咁上下就要睇吓佢個插頭熱唔熱
尤其是暖風機呢一啲電器
因為佢耗電量可以講緊去到2000W
老實講冷氣嘅話一早就用咗15A或者直接入線啦

13A未必會頂得順嫁
同埋你嗰個插頭嘅質量都有影響

咪又係得兩條線
咁其實好多香港行貨嘅電器都係得兩條線嘅
上面嗰條地線呢好多都係塑膠或者係假嘅

呢個唔係重點重點係個線嘅質量係咪符合標準先？
頂唔順嘅話佢咪會熱到溶囉

用支那製電器從來都係講運，只不過淘寶買風險高好多咁解

睇圖好似仲要用呢啲路邊幾蚊個cheap雞大陸轉插 唔燒先係新聞
以前老豆貪平買過用 買幾多燒幾多 未燒死算好彩

就算個轉插寫左13A, 只要接觸唔好就會燒
就算你剪兩腳轉三腳, 駁得唔好都係會燒